其實人馬座真係好專一

愛你就愛死你一個 乜都以你為先
所以好容易冇安全感囉

利申 人馬愛上雙子 真係會怕佢地表裡不一 比人食到應一應

不過冇人會信

我知 個個都以為我花心我不羈 食住佢

束縛不來如人馬座

唔覺
食完一個想食下一個

點解我冇呢d機會食下人

咪撚on9啦星座撚

其實人馬一旦愛上一個人真係好專一

利申人馬女

處女最專一

利申：A0處女

星座撚真係好煩

處女座都好撚煩

係 人馬座好專一

我係雙子愛上人馬
其實好鍾意佢
但對住嗰陣唔識表達
好驚佢覺得我煩

專一